英文教育NonJupas一問

想問幾間U
CU HKU EDU開始interview未？
其實non jupas入有無機會㗎

英文level幾?

DSE?
5

咁ok嘅
Nonju應該有機會

巴打係咪成功人士

三大唔知
EDU應該差唔多時間有interview 大概3月到
Non jupas會收 但收極少 本身個科都少位

其實non jupas考慮嘅比重會係咩

教育科黎講 interview同gpa同樣重要

係咪點都會俾你interview先？

你cgpa幾多先？

Nonju但唔係education
應該幫唔到你